想溝miss，有無計？

想氹吓miss，同佢close啲。
無諗過有將來，只想close啲，喺佢隔離冧吓佢，佢未有男朋友。
有咩好方法同miss close啲

利申 中學雞，miss二十頭

考差D成績 等miss 課後單獨幫你補習

無諗過有將來

人渣思想

問下miss啲感情野

詳情請參考逃學威龍

想玩miss

要溝老師 兩種極端
一係成績好撚勁
一係成績好撚差

收入都無你點溝呀

睇多啲連登post
啲美女教師嗰堆

利用你學生身份
問佢前路問題
話自己想做厨師,
問佢想唔想食厨師腸

我意思係miss份人好正經，唔會受溝，所以唔奢望同佢有將來姐。如果佢受嘅話，咁梗係咩將來都制啦。

馬克龍

樓主筆直幾多

有咩計？

一係樣一係錢
兩樣都冇可以摺埋